{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 여우숲펜션"
    },
    "text": "黄土と屋根裏部屋で構成された旅行先、キツネの森はカフェや屋外テーブル、セミナー室など様々な施設をご提供しています。 また、森体験、槐山体験、木工体験など、さまざまな体験プログラムも開かれています。 そして周辺には山幕が旧道、ギロン渓谷、ドゥンユルオルゲンイ体験村、華陽渓谷など美しい観光地があります。 ご予約の際のお支払い金額は人数によって決まり、追加人数は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 財産管理と子供たちの安全に留意しなければならず、隣人と生態系のために礼儀を守らなければなりません。 ゴミは必ず持って行かなければならず、食べ物と炭薪は堆肥生産場所に埋めなければなりません。 花火大会、花火大会の使用、無承認キャンプファイヤーは火災の恐れのため禁止されており、ペットの同伴も許可されていません。 他の利用客のために娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければならず、飲酒計画は事前に協議して承認を受けなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性同士の場合には保護者の許可が必要です。 ペット同伴はできず、提供されるサービスは販売者が指定した条件に従って行われ、販売者は情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する責任を負います。",
    "QA": [
        {
            "question": "キツネの森はどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "キツネの森はカフェや屋外テーブル、セミナー室など様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キツネの森ではどんな体験プログラムが開かれていますか？",
            "answer": "キツネの森では森体験、槐山体験、木工体験など、さまざまな体験プログラムが開かれています。"
        },
        {
            "question": "キツネの森の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "キツネの森の周辺には山幕が旧道、ギロン渓谷、ドゥンユルオルゲンイ体験村、華陽渓谷など美しい観光地があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際のお支払い金額はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約の際のお支払い金額は人数によって決まります。追加人数は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キツネの森の利用には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "キツネの森の利用には財産管理と子供たちの安全に留意しなければならず、隣人と生態系のために礼儀を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キツネの森で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "キツネの森では花火大会、花火大会の使用、無承認キャンプファイヤーは火災の恐れのため禁止されています。また、ペットの同伴も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "キツネの森では騒ぎすぎることや飲みすぎることは禁止されていますか？",
            "answer": "キツネの森では他の利用客のために娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。飲酒計画は事前に協議して承認を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性同士の場合には保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "キツネの森ではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "キツネの森ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "キツネの森で提供されるサービスはどのような条件で行われますか？",
            "answer": "キツネの森で提供されるサービスは販売者が指定した条件に従って行われます。販売者は情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する責任を負います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 559
    }
}